Macbook 用哪個App看VCD?

最好係用邊個App?

垃圾機睇條撚未

仲VCD 4K年代啦喎

btw VLC啦

用VLC睇vcd出來嘅效果係最好咩？

想問VCD可以有咩效果可言

照計resolution佔個mon 10份1位置都冇

你知就唔需要問呢個問題
你唔知就問唔出呢個問題

身體近況還好嗎

樓主可能想睇遠古時代既碟呢

有無人試過macbook default睇dvd既app睇唔睇到VCD

VCD個檔得240p，用咩睇都一樣㗎啦

如果用15吋mon睇，每粒pixel會過1mm闊，可以逐粒數

沒錯，就係睇一D經典體育比賽，現在已沒有再出碟了

好耐無聽人講過vcb 呢個terms

睇完blu ray再睇番VCD唔知感覺係點

點解仲會有vcd
咁多年
應該都爛哂發哂霉

cctv, 一口氣睇十六套戲